共富貴 共患難 哪個更難做到？

試說明你的看法

男 共富貴難
女 共患難難

共富貴 啲女好撚大貪

有情有義的，共富貴難

現實的，共患難 難

[member]Y字頭 枉我仲教佢英文 大陸閪識閪咩 返大陸啦 仲要扮黃 ［/member]

［member]sorry 嚇親你［/member]

加唔到密 屌 唔加啦